記者報導...

屌！真係好撚嬲！
多謝記者們

推

打撚完記者仲咁撚厚面皮問記者拎片同相去入班示威者
真係on撚9

怒推